有冇人覺得死亡真係好恐怖？

我諗冇人唔怕死
我既意思係，當你諗到你死左之後，你既意識會完全消失，但世界、宇宙係會一直存在，直到永恆，而你就好似係漫長既黑暗當中，唔知點形容，每當我諗到死後係無限長既黑暗（唔係想自殺，只係無端端諗到死亡），就不自覺有一種莫名既恐懼，好驚自己會死，唔知有冇人試過有呢種感覺？

有 最重要嘅係所有野都帶唔走，一世人嘅努力咁就冇曬

係 以前細個都會咁諗

唔好諗咁多啦 生老病死每人都要經歷
you are not alone😂

認真
喺我 6 - 10 歲
啱啱對死亡有概念嘅時候
就係同你一模一樣咁諗

Same
但我到宜家都好驚死

我都係 去到而家都成日訓覺之前諗到

係 箇時就係咁諗咁我成世人有咩意義

你又知你死咗之後意識會長存？
我反而怕我死咗之後男朋友同埋屋企人會傷心多啲

我都係小二、三開始出現呢個諗法，之後好似每隔幾年又會無端端出現呢種感覺

死亡有乜恐怖
我覺得死亡好美麗

唔係，你get錯左，我意思係意識會永遠消失

same諗起未出世果段黑暗，空白，無思想既世界
死後又要面對 直到永遠

真正恐懼在於無意識
我都想死後有意識

個種感覺係你唔會諗到其他野，單純覺得自己既意識永遠消失係好恐怖

死後無意識乜都感覺唔到la
同瞓覺差唔多

同我諗法一樣
一諗到永遠呢個詞就好驚
驚到訓唔到教

I know that feel bro

有時訓唔著諗起愈諗愈驚 直頭驚到極不安 彈起身唔知做乜好 曾經覺得自己精神有問題 成日都好驚 果種唔止死, 而係虛無

通常忙果陣就唔會諗 放假冇野做就會開始胡思亂想諗呢d野

正面d諗既咪 未知生 焉知死, 加油活好呢幾十年, 珍惜眼前人

但其實每次諗到都好驚

我依家都盡量係一有相關念頭就即刻諗其他野
恐懼係未知 不過以我地人類既智慧同所在既地方去諗呢樣野的確係瞎子摸象

1999 但想樓主知你唔孤獨

Same

「死亡和我們沒有關係，因為只要我們存在一天，死亡就不會來臨，而死亡來臨時，我們也已經不再存在了。」

原來咁多人都有同樣嘅諗法
一死咗
就永遠冇意識
人生咁就一埸空⋯
其實我最驚係冇意識
所以我一直都希望死後可以變鬼

怕死就一定，但係我唔係成日有果種感覺，果種感覺只會維持好短既時間，只係好奇有幾多人試過有呢種感受

痴線 唔會死先恐怖呀

莊子:人生一場大夢也
你點知自己所謂既 生 唔係一場夢？
可能你死 先從夢中醒來
甚至後悔自己點解當初要咁留戀
所以死係唔可怕

同埋你又點知靈魂一定會消亡
所有野你都無辦法知
既然係咁又何必比不得而知既野煩擾住？

有咩恐怖？到時你乜意識 知覺都無 依家唔好諗咪得

死左都好驚要返工

如果你20歲,預期壽命80歲,你嘅人生已經過左1/4

驚身邊既人多d
好自私咁諗 早死d就唔會傷 唉

未知最恐怖

上天堂

睇完post訓唔到

試過發夢死過,好撚驚

必然會發生既事，點解恐怖？
生命本來一出生就係每日逐步邁向死亡，大自然規律，冇咩好驚

你只係世界既一部份

係夢都還好，起碼仲有意識。
咁我又唔敢肯定靈魂一定消亡，只係想到靈魂一直存在又係另一種恐怖，你既靈魂將會存在無限長，諗到無限長，恐懼就不期然而生

好想知死左之後會去左邊

我反而覺得 如果信有下世 有輪迴
呢個世界會永遠存在 人會不停咁生存👉死亡 👉投胎 👉再做人 👉死亡 👉投胎…………
呢種永遠唔會完結嘅循環先係最恐怖

會消失,永遠咁

可以經歷唔同嘅人生 幾好

其實死咗之後咩煩惱都可以唔洗再理唔係幾好咩
俾你好似賀恩漢咁長生不老但係要睇住身邊嘅人一個一個老死病死唔係更加恐怖咩

唔知死左之後會做鬼/上天堂之類反而唔恐怖
但如果死左之後係無意識
咁應該係最恐怖嘅野

我細個都有同你一樣諗法,但係人越大諗到無一倖免我又覺得可以欣然接受

轉生之後果個已經唔係"自己"啦，意識,回憶帶唔走，冇用

細個有次訓訓下無啦啦幻想自己死左 一無所有 永恆既黑暗 覺得好驚
之後自己偷偷地哩埋喊

從此消失 冇意識 冇思想 冇感覺 真係好恐怖
希望到老左經歷多左 心態轉變會冇咁驚啦

有冇人係怕死而走去做耶撚
做耶撚可以上天堂得永生

我對自己驚死亡暫時嘅理由都係咁

但係你死之後個意識一路處於游離狀態有咩好
你嘅煩惱只係由人類嘅煩惱變成鬼/靈魂嘅煩惱
相反你死咗一了百了 咩煩惱都冇唔係幾好咩

呢個真呀
輪迴真係苦
不停承受生老病死，成住壞空
不停受貪嗔癡牽引，不停作業
每一生都要承受愛別離、怨憎會、求不得

所以原始佛教就係以滅苦為目的，清淨、修行，斷煩惱，解除輪迴之苦

有次比isis爆頭死 不過因為想像唔到死亡，淨係覺得個後尾枕有啲痛，個意識冇死到

不過就死嗰陣驚到仆街

屌 越講越驚

我明白個種感受 但近幾年好多新聞話有小朋友記得前世既野 究竟真定假無人知

恐懼在於必然會發生，但係不可預知(冇人話到比你聽死後係點)+不可逆轉

不過時間流流長 到你40歲先驚都唔遲啦

其實無意識先係最好
死左就無牽無掛，無意識就算有人掛住你乜都好你都唔會知
利申負能量撚

一諗呢d驚到死
生存都唔知為咩

就係明知會發生 但又冇辦法作出改變 果種無力感先係最驚

最驚係死左等如一切都完
以後咩都做唔到，未做嘅做錯嘅想做嘅
仲有一堆遺憾就要完

轉世/輪迴講真對於現世嘅"我"有咩意思?
我之所以係我係因為有我嘅意識,經歷,回憶
我上一世係做咩，對我呢世冇影響，同樣我下一世會點都唔關我事，果個都唔係"我"黎，除非回憶係會傳承
我想死後我嘅意識會永續，但係輪迴轉世="我"永遠消失

细個成日諗到喊
合埋眼漆黑一片
睇唔到嘢 無咗呼吸
世界萬物 情感再同我冇關係
之後輪迴轉世做咗乜我都唔知
成件事好虛無

啱啱冇睇清楚
我覺得無意識先至係真正嘅解脫
還掂都死咗 無謂再留戀呢個世界 你死咗之後都唔會再有任何感情 唔會再怕自己死咗之後會發生咩事
我覺得死之前嘅時間先係最恐怖，你會好唔捨得你身邊嘅屋企人同朋友

死係咪同訓覺差唔多？

係咪有第2世都唔知 lol

無常無我
生命中無任何事物永遠不變
包括依家我地個宇宙
都唔會永遠存在
永恆的"我",根本不存在

就係有野留戀，所以唔想死 可能老左先會識睇開d

諗到唔想訓教

我反而覺得死後先會真正了解到我地點解黎到呢個世界

最恐怖唔係死後，而係頻死，就黎跌入永恆黑暗之前嘅掙扎

死唔可怕
最得人驚係死果一下有幾痛

細個嘅時候睇過呢篇文
內容大概係話世界上、歷史上、現在或者曾經存在嘅人，其實都係你自己
你同所有人嘅互動 其實只係同另一個自己傾緊計
你對人嘅善同惡，其實都係對自己嘅善同惡，每次死亡都會為你帶嚟智慧
純粹想分享下 篇文幾得意

係，恐懼在於果種不確定性，不可逆轉性
死左之後可能連恐懼嘅載體都冇，進入虛無

我仲諗過一樣嘢，就係

如果呢個"世界"冇咗宇宙，仲"淨低"啲乜

基本本個都會咁諗

但係呢個世界等地永遠都唔會知會點

就係直至死嗰刻為止，都會一直恐懼死亡的到來，而你係冇辦法控制依種感覺，我知道死咗之後可能乜都感覺唔到，但在生的自己總係會不期然咁驚有一日世上冇咗"自我"依樣野

我依排成日諗
人類揾個體生存意義根本就係毫無意義
人死先會有時代更替
死亡先係文明進化最大推力
人類存在嘅目的就係繼續物種演化

sorry for 1999

當你經歷過生不如死既絕望
就會慶幸呢個世界有死亡存在

我成日好驚輪迴係隨機 可能我下世做隻豬比人食 又可能好好彩做番人 但係最驚做豬果時比人推去屠房果時自己會有恐懼 比人放血果時會痛 死咗之後再隨機輪迴 有冇人明我講緊咩

其實呢一代已經唔會死
專家話40年之後就有長不不老藥 可以仲快

諗啲你控制唔到嘅嘢做乜
諗下自己做到啲咩好過啦
當你盡哂力咁生活
完嗰一刻唔後悔
死就一啲都唔可怕
講就易

我都成日諗，一諗就訓唔到。以為得自己一個咁諗 驚死左，唔知會點

主能夠 主能夠 我知祂能夠， 我知救主能帶領我經過一切

個post好負比啲正能先

有冇諗過其實死左之後，可能會好似你打左全身麻醉一樣又或者訓著左一樣，開始發夢 夢入面再無任何時間、身體上生理心理上束綁，然後你就一直活係夢境入面

明 我驚呢樣嘢多過死
下世好驚出世喺啲老豆老母好仆街嘅家庭
或者下世自己價值觀俾人扭曲晒 做建制狗
我寧願死咗之後一了百了 一切虛無

唔捨得家人 點算

呢個係新世紀福音嚟
人類最後會變曬橙汁重新變返一個本體
信有鬼魂恐怖d
點解咁講？
當一男一女做愛果陣，就吸引到d鬼過嚟睇
做完仲要跟住個女嘅幾日
授到精就搶位入胎
D鬼多數邊度嚟？
一係仇人一係走左嘅家人
都可以係遊魂嘢鬼，或者原本果個單位住嘅以前嘅人

利申：新進9upper

咁人類做AI 奴隸時代黎了

我都幾驚死 但知點諗都無用 始終有日會死
唯有希望每日可以快樂咁過 少d後悔既野就好

要信輪迴，即係要信埋有地獄系統、有佛、有法
我對呢d偏向唔信
鬼魂之說，都仲有可能係人嘅精神電波迴響、量子糾纏之類嘅嘢

同意 到依家都仲好驚

嚟到就冇得驚，硬食，驚嚟做乜？

same人真係好化學
活左成世人以自己為中心 一諗突然死左冇左意識 好似消失左咁 真係好恐怖

生死之間 有大恐怖

所以我成日都係享樂主羲同為未來打算到爭扎
唯有從中搵個平衡

完全唔驚
因為冇辦法避免

死只係離開呢個物質意識層的階段，不是一個終點而係一個 起點。

生老病死
最驚就係老同病
你腦退化去到未期,同死亡冇分別，而且個過程痛苦到仆街。

有幾晚都係咁諗
仲要訓教之前係咁諗
驚到訓唔到 好ON9

咩叫無意識 去到永遠 呢下真係唔敢諗

未知生，焉知死。

性質對稱性破缺規律

生前一些修煉滅欲的人，死後經歷時間倒流生活時反而像進入類似於「西方極樂世界」，不斷迎接死後的美好將來；而生前體會各種極度愉悅的感覺的人，死後反而會不段面臨自己知道將必然來臨的極痛，因為生前的記憶令自己知道這些極痛必然會發生。按學者高國新「性質宇宙學講義」的這些觀點，毫無疑問，宇宙和宇宙的所有生命，既是免費的午餐，也不是免費的午餐，快樂痛苦都全部零和。

好矛盾
好想快啲知死後係點 自己又會變成點
雖然好似睇得自己太重 但成日有種想法 想係自己重視既圈子（家人 另一半 好兄弟）裡面最後一個死
咁佢地就唔會因爲我嘅死而傷心
我都唔知自己做乜鳩

其實點解會無端端怕
當你喺世界上有所重視嘅人
反而諗怕嗰個人死多過自己

唔想消失

我諗驚都係因為lost of personal identity

認真答你 我唔怕死

我長期驚死
由其開始意識到自己生存緊既時候
好驚會有病

反而無咁驚
因為人點都會死
係遲同早問題

有咁諗法既人係咪平時太多野諗 ？
咁樣好易有焦慮症
你未試過死亡你又點知死亡後既世界係點，可能係黑暗，可能係到處都係有意識既精神，亦可能係我地只係四五六維物體既夢
諗咁多不如活在當下，第時接近死亡，可能更加易接觸到哩d野

生亦何歡，死亦何苦

同感
細個有同樣嘅諗法
會愈諗就愈訓唔著
試過諗到喊 因為細個驚嗰種所謂嘅虛無感
但忽然有一日諗通咗

其實點解要驚死
驚完又唔係唔洗死
點解唔好好咁活著
令自己嘅一生過得充實而無悔
例如 好好去孝順屋企人
去愛身邊愛你嘅人
做自己喜歡做嘅野
去到死亡 合上眼睛嗰一刻
係微笑住咁諗
我呢一生人過得好快樂 一啲後悔都無咁走

Everyone dies, but not everyone lives
Every day is an extra day

其實現實世界可能只係大家發緊一個好長好真實既夢
當你死左其實只係個夢完左，有咩好驚

諗通左就唔怕反正人死左就係消失左無野可以帶走無天堂無地獄，生存幾耐唔係問題，最緊要係做左咩同對唔對得住自己有冇白費到

由細到大都係咁諗 未諗通過 次次一諗完就好驚

Agger

死係美好
因為會有死嘅一日 我哋先會珍惜

唔怕死 怕痛

自己死唔恐怖，身邊人死先恐怖

我反而覺得老仲恐怖，
變老，睇住自己啲皮鬆哂。
行動不便，病

係香港生存仲恐怖

死左都唔知咩
有咩恐怖，恐怖是生存

有 好虛無

講到厭啦

屌，你講起咁，我記得我發左個夢，俾人射中腰椎，同心臟位，起身真係痛，即死。之後先記起兩個位，心位有粒墨，腰椎就有胎記。

死…並唔可怕。個個都會死。黎果陣時乜野都無，走果陣時又點會有野可以帶走呢。

其實冇乜好怕

其實唔係驚死
係個"存在"
點解個世界會有"我"
如果個世界無左"我"會點
點解要有人類
點解要有宇宙
點解要有世界
如果咩都無會點
點解會有 野 存在

有 死左乜嘢都帶唔走 自己咁辛苦搵錢 到時乜都冇晒 死後又唔知會去咗邊度

如果有輪迴，去左d 戰亂地方，地獄鬼國，變態佬屋企真係唔知點

有料既咪比歷史評論你 比世人記得你
但我呢啲 當我將來有老婆有仔女啦 死左之後過多幾代就冇人會識我記得我

永生仲恐怖
死亡真係好小事
你出世前已經經歷過種感覺

可能自己諗野正面，覺得死亡唔可怕
最可怕既係死亡令身邊既人傷心
如果世界末日既話，大家都一齊死又有咩好恐怖 ?
關於死亡推介大家睇《常在我心》

題外話
個人覺得華人傳統既喪禮都係太煩覆
又岀殯又打齋搞好耐
西方果d簡單d，傷心都無咁耐

有無諗過一訓覺就起唔返身

原來咁多巴打都係咁

我都係細個嗰陣(小一定小二咁)開始知道死係點，好驚，驚到瞓唔到。之後去見社工，點知佢都唔知點幫我好，所以就求其俾左件玩具就打發我走。
一直都冇好好處理，讀到高中都仲係會半夜諗到panic attack。係到個人開始多嘢做好忙好攰先少啲咁。

或者當初個社工就係知道解決嘅辦法係暫時忘記死亡，忙你手上面嘅嘢。

sor for 1999

人死如燈滅

其實會唔會只係好似訓教咁，一下子就無哂意識咁

上年年尾 屋企有人走左 去殯儀館睇到d咸魚成日係度走黎走去 班所謂師傅係度做d俾生人睇既儀式之後

覺得根本冇野好怕 只係個肉身死左 靈魂去左第二個地方

果類儀式 全部係做俾生人睇 俾人知你點令個老竇老母所謂風光大葬 班師傅 全部鳩hea 做

反而覺得死左之後，就好似訓教咁 乜都sense唔到。有時覺得，d人睇唔開做傻事，就係乜都唔想理、唔想感受

唔死仲恐怖。。。

既然你自己都話意識會消失，咁你都唔會知你自己係黑暗中度過啦，係咪有d矛盾？

所以話心灰意冷想死既人點解唔直接停左自己個心臟佢，因為生物本能冇可能會完全想死，最多只係唔想痛苦，但係死前又會諗返起自己擁有過既野

死左後乜都唔洗理，毫無顧慮。
反而死唔去，病到訓係張床等人照顧，感受到自己嘅無能、軟弱。咁先係真嘅恐怖

你當而家係升緊level
死個日就係升夠lv可以轉生
咁諗會唔會好d

我都有咁諗過

原來有咁多人同我一樣咁諗過
其實我到宜家都仲係好驚
之前由小學到中學一直都好驚
每日沖涼都會打比fd叫佢同我傾偈
因為唔偈嘅話我就會諗死

仲去過見社工同心理學家
見完雖然好啲 無再成日諗 同埋可以唔傾電話沖涼
但我內心仲係咁諗：
我唔怕比大家遺忘嘅痛苦
我係唔想連自己都遺忘自己，我可以接受死咗乜都做唔到，但起碼比我記住，我曾經這麼活過

死左都唔存在緊係連感覺都冇埋
根本都已經咩都冇哂

所有野都有完結 有咩恐怖
最恐怖係人在生咁多年都學唔會珍惜

我都覺 醫院仲恐怖過殯儀館

我諗十個有九個都曾經咁驚過
我以前都係
但當睇過位巴打講
死其實同訓著一樣，咁你會唔會驚訓著？
又係喎！
你話驚無意識，你訓覺深層少少都無意識啦屌

每日行屍走肉，冇目的咁生存仲恐怖

我諗死就係同你未出世之前嘅感覺一樣

萬般帶不走 唯有業隨身

有 死咗之後究竟係咩感覺 會好似瞓覺但係永遠起唔到身定係會即刻有生命可以再做人或者動物

驚到有驚恐症
驚係驚果種無止境永遠無知覺 但世界又會繼續運行
加上無法避免

終於 歸一了 合一的心跳

有意識唔係仲慘咩 訓係棺材冇得走

我以前細個都有上面幾位既感覺
但大個左發現死其實都算係一種對現實社會既解脫 開始唔怕了

我曾經都有諗過 每日遇到每一個人都係唔存在 就好似GTA咁個世界得你一個玩家，所有野都係為你而設，係虛構

條link原來睇唔到
我加返

真係恐怖 死左就咩都冇 意識都冇埋

有時見新聞30幾歲岩岩出頭就死左 就係覺得好哂好可惜

30幾年都唔係一段短既時間 活左咁耐 做過咁多野 一下子就可以冇哂

佢父母又係咁 養大佢30幾年 擔心足30幾年 最後個仔都會冇左

如果死亡係生老病死咁順住落 可能我會係死之前睇化左 因為係必經 一定要接受

但死亡最恐怖既地方就係"未知之數"

如果有得揀點死 我一定會揀慢慢老死 雖然好辛苦

但你起碼仲可以思考 就算個腦轉唔到 仲會有好多感覺 潛意識既思維

如果呢個世界 冇輪迴 冇神 冇天堂地獄 就係一個唯物 自然 有定律既世界

直到我地 下一代 下下代 下下下代變哂石油之後 個世界都係唔關我地事

死左仲點會有靈魂，你訓覺個陣都無乜意識啦

一樣呀巴打 一片漆黑 永遠 唔係講緊我地人生嘅永遠 係真係永遠 forever 一諗到呢到就好驚

我都係好驚死 但我都會諗其實成就大如奧巴馬 美斯 高比果班會唔會比我地更怕死 因為佢地死後都帶唔走佢既成就 一齊既努力只係一時並唔係永恆

邊個話意識會冇左？

漫咩長 死左應該好似熟睡咁唔會有意識

趁在生諗下可以遺留d咩有價值既野係世上仲好

咁邊個話有？唔通要驚個天跌落黎？

想快d體驗死亡多d

佢驚乜野 人地死左都會受後世歌頌

我比較信意識仍然會喺到，身邊好多人都撞過鬼同試過出體

屌，你講起咁，我記得我發左個夢，俾人射中腰椎，同心臟位，起身真係痛，即死。之後先記起兩個位，心位有粒墨，腰椎就有胎記。[shockin斤uote]
可能你前世係咁死，好多依啲case

老土啲講句
本來無一物
何處惹塵埃
細個都好驚死 之後就冇咁驚
睇化左

生存比死亡更可怕

同感 間唔中都會諗
所以人類搞好多野黎令自己無咁怕呢樣野 例如用宗教講法黎講人死後會點 令人覺得無咁可怕

其實人最終難免一死
咁點解我地仲要係人生間執著咁多野

幾有趣

有時我會諗 人死咗之後會去咗邊
如果我跳樓 落地嗰下痛唔痛
我死咗之後 我生前愛嘅人會唔會傷心 定係唔記得咗我
佢地都死咗之後 我地會唔會重逢

有時候出街 我會諗自己會唔會俾車撞

因為你有好多野未放低, 先會有懼怕死亡既概念
你怕既係失去左你擁有既野
當你有返咁上下經歷, 又有種慧根識睇開d, 做到無欲無求果陣
死又算係d咩丫

一就係全 全就係一

越大個人越睇化死亡呢件事

啱啱相反，我真係已經冇野值得記掛，除左生命之外，冇野可以失去，亦都過左一段頗長無欲無求既生活，單純係怕死。
但其實重點係我想問下有冇人試過有果一種恐懼既感覺，因為唔係成日體驗到

如果死後可以去到宇宙、見到不同的星體，我實唔介意
最怕係又輪迴做返動物面對返一樣的循環，畀著我，做植物更好

我怕死，我怕病死要洗晒屋企人啲錢
痛痛快快冇咁驚

成日諗死之後會完全虛無定會有腦電波留返低
ff諗到自己訓係張床到就死
見住d屋企人係格離喊
就會好灰好無奈
做人咁辛苦到頭來咩都冇

20歲，預期壽命80歲，仲有60年，但你要攞一半嘅時間你休息瞓覺，即係要除2，得返30，計埋最後尾個10開始多病痛行動不便，真正行得走得嘅時間得20年，當然唔係實數，可能會多幾年既。。

我諗起無間道

以前唔懂事就會覺得梁朝偉一大好人 點解要死
後來再翻睇先發現 死對佢黎講先係最大解脫 生存世上其實就等於無間地獄 劉德華就正正承受緊呢樣野

所以我相信各位巴打絲打係經歷過更多之後 會對死亡有新見解

基督徒唔會驚呢啲野
佢地覺得死左係上天堂
呢種信仰俾到安慰佢地

唔覺

記得有同學講過會係40定唔知50歲同條仔自殺
因為想keep住個靚樣死 好撚恐怖

無常無我
人愈大經歷既野多左 就愈覺得係...

消失先好wo

無痛苦咁死既話唔怕

死有咩好怕 我都搵唔到生存既意義
如果唔係報答老豆老母 我死左佢算

覺 有時做人好痛苦好想一死了之 但諗起死亡係一樣未知既野 就唔敢諗

唔覺
因為我覺得自己係0

死亡唔恐怖
恐怖嘅係邁向死亡嘅過程

死 只係業力成熟之故

宗教存在其中一個意義就係為左解答好似樓主呢啲人

一即是全，全即是一

老竇最近過左世 去得好突然
成日係度諗 到底佢死後去左個咩世界
真係有咩陰曹地府？佢會唔會睇到我？會唔會真係可以附係飛蛾身上番黎屋企探我地？
定還是根本人一死就會即刻投胎去一個新生命度
定還是根本冇咩投胎 人一死 靈魂就會灰飛煙滅 從此唔再出現係世界上？
越諗越灰

道家 分三魂 一份去托胎 一份留係度等消費者 一份歸天

唔識野 想問咩為之等消費者

早幾年有驚恐症好驚死
而家WFC

我估佢想打「消失」 但揀錯字

等消失 打錯

唔覺 而且冇人係唔會死

諗咁多做咩
人人都要死
話唔定落到去大把人陪呢

唔覺得死亡恐怖
反而擔心我死咗
朋友 屋企人 日後仔女/都老公可能會唔開心

你個名
睇到個post諗起car radio
一唔揾野distract自己就會亂諗野
好似呢啲死亡topic咁
this time there's no sound to hide behind

明明覺得呢個世界已經冇野好留戀
但係一諗死左就咩都冇哂就好怕怕
成日會諗自己死左會[好多人唔開心]vs[無人理我]兩邊矛盾 好想前者發生又好似好自私 但係後者好sad
我是咪離題 諗左去邊

我反而真係完全唔驚 係擔心關心我既人only

我小學雞時期不斷反思無限輪迴真係好恐怖

你未出世前咪一樣冇意識，有乜好驚

唔洗驚 呢度所有人都會陪你
you are not alone

到時地球唔夠住

屌 中學至高中期間就係成日咁諗搞到訓訓下訓唔到
係最近好返少少

我唔信，答一定唔係宗教所講，因為宗教係人所建立